立垃會外面既人聽住!!!

裡面既義士一日未走你地都唔可以散!!!!
以防狗隻反包圍

推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

推!

同我入晒去啊

出面人數都好緊要

push!!!!!

金鐘站出安全？

push

推！

PUShq

Push

發表佔領宣言

咪on9

pish

推 冇野做緊搵野幫手 傳野又好 幫手叫又好 唔好淨係企係度

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

保護入面嘅人呀！！！！！！

推 唔好比警狗反包圍

香港加油 一個都不能少

推 辛苦哂大家

出面既人好好保護佢地！拜託！

出面有人都冇用
黑警照清
要就入嚟立法會幫手頂住門口
而家所有人都衝入嚟啦
係出面守唔到架喇
冇裝備又冇任何工具
衝入嚟手翹手頂住仲好啦
記住 朋友別離 港人別棄
幫手同出面嘅人講啦

收到

出邊要夠多人 令到入邊既人隨時走先 入邊既人先會安全

up

齊上齊落 頂住 求吓你哋

Push!

機會難得，想辦法將秘書處的電腦和文件攞晒出來再公開